勇武同和理非其實都只係行為的形容詞

長話短說
我知有好多POST叫勇武818退場什麼什麼的
我呢度只係想將我嘅睇法講出黎
其實所謂勇武,和理非都只係一種行為嘅形容
有好多勇武嘅手足當初都只係一個和理非黎
所以其實818叫勇武退場
其實只係想叫大家勇武呢種行為退場
大家果日做返一個和理非行為嘅人
就好似BE WATER
我知已有好多手足解釋過定義
但事實水的確可以變冰 變水蒸汽
所以而家只係希望大家818果日....
唔理你地之前係衝衝子又好 真勇武又好 一直和理非都好
果日只係想各位手足都一齊和理非
而唔係叫大家唔出黎遊行
我知大家對成效有好多唔同睇法
但818和理非係大多數想再次出黎嘅人共同嘅願望
所以
不論你行為上是什麼派別.....
那天一起和理非好嗎?

PS:我知P牌好多人懷疑,但我真係唔忍心見到大家互相指責同唔信任,團結係最大力量...我希望大家可以團結返一齊

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自推一下

打一個對家就嗌晒交
義士斷晒手腳反而被蓋過

快啲煲大佢

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

要武勇時武勇
要和理非時和理非